全港大學改名

嶺南大學變屯門大學
城市大學變九龍塘大學
理工大學變紅磡大學
教育大學變大埔大學
科技大學變清水灣大學
香港大學變龍虎山大學
中文大學變沙田大學
樹仁大學變寶馬山大學
恒生大學變小瀝源大學

浸會大學變獅子山大學

暴大

中大嗰個似係有啲尷尬
佢嗰個位係差唔多大埔同沙田嘅邊境

深水埗學院

能大

理工大學變彈弓大學

其實個人覺得民國時期d大學名幾好聽，咩燕京大學，金陵大學

中大=大學大學

聽過一個說法係原本行政區屬於大埔
但比沙田區搶走左爭budget
好似係

暴大應該叫馬料水大學

hkdi變HKDIU
簡稱香港屌

馬料水大學

石塘咀大學
五指山大學
老虎岩大學
城市大學（城大）

九肚山大學ok?

咁佢係大學站 就叫大學大學

香港駕駛大學

火車站大學

點解我顯示唔到

香港太學

馬尿水都唔識
幾歲呀

香港大學>Xiang gang U